以後唔好用paypal，佢將反送中定做恐怖主義

是咁的，我一直有攪防具返香港，早三四個星期佢問我攞啲網頁眾籌嘅證據，佢問我嘅第二日我已經即刻畀佢哋，結果一直話我畀啲證據唔充足，咁我咪畀其他證據佢睇囉，係咁拖我拖到今日， 咁我頂唔順打電話畀佢問佢到底搞成點，佢同我講話啲錢扣住咁耐，因為我哋做緊嘅嘢係terrorism
佢話我哋係恐怖分子呀！！ 我正式宣佈paypal係仆街公司， 同林鄭一樣咁撚醜惡，將爭取民主定性為恐怖主義

推啊， 我哋畀人屈呀

呢間野有紅底資金 過量收集個人訊息

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

一直經濟制裁港共政府

上twitter/fb/reddit 呼籲人deactivate paypal scct 一定要搞大佢

上twitter屌

你打多次錄佢音先啊嘛
一陣佢地又唔認

冇呀， 好撚仆街呀淨係畀人打電話搵佢

上twitter/fb/reddit 呼籲人deactivate paypal scct 一定要搞大佢

有冇國際reddit / twitter戰線tg group?

屌

即刻取消PayPal account

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

9月全世界入機場

推

本身都唔用

已Del acc

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

取消account嘅話，捐咗嘅人咪攞唔到錢囉， 我而家盡量refund咗

有無圖?果D 無好難TWEET

推！

你d電話錄音唔該share出黎send去美國傳媒！

唔用！好易被黑客入侵！試過中招！永世不用！

paypal真係好易中招
究竟點解咁多人用

再打多次電話，錄左佢啦

有另一單用paypal籌款幫人嘅計劃都係俾佢鎖住d錢

有咩app好用

Paypal唔係美國佬㗎咩？

本身冇咩都唔好用Paypal 啦，好易比人盜用唔安全

試下用平民需要保護自己嘅角度去解釋
send元朗老人院，荃灣街頭，深水埗內街嘅新聞去證明

忍一時
防具要緊

唉

雖然對PayPal 冇好感 但有proof?

聽日再打去

請先fact check及上載證據, 未有證據前請使用不推文回覆

Diu

paypal係大陸野?

十五年paypal用家，自從佢連過數都要身份證就無再用

push

原本係美國野，Elon Musk創立，十幾廿年前無乜寶物寶甚至連網上銀行都未出現，過數去外地要俾一大筆轉帳費嘅年代，唯一可以用嘅就係paypal

我屌你啦，我洗撚屈鳩佢呀！ 你睇下我開過咩post就知我係咪鬼啦

大佬有圖先再講

你有無証據 搞清楚件事先好喎

有無可能係條友藍絲耍鳩你？

9up當秘笈

無知一問 有咩可以代替海外轉帳

屌細力啲

我講大話嘅，我切碌鳩落嚟

咁個個學你咁講就死啦
大家都係想有證有據幫你推上唔同平台啫

Transferwise 幾好用

但都要證據，cap幾張screen 遮返名就得

我咪講咗聽日有機會再打多次電話囉， 我而家已經fb inbox問緊佢哋呀

講咗話打電話，點cap圖姐(facebook問緊)

你知唔知 paypal 點解咁多人用
paypal 多人用係因為佢識得分辨邊D交易係可疑交易 成功機會率高
建議你書面問清楚佢點解D錢會被扣住
有機會係香港政府從中搞鬼

圖呢
無圖就block

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人tweet比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係貼上FB IG forum

@ICEgov
@USAinHKMacau
@demosisto
@joshuawongcf
@senatemajldr

推！

會唔會有電話錄音

屌今日先用paypal課金比立場

而家去緊佢facebook問緊

有無多啲證據？

Do u have more evidence

聯絡paypal用佢網站個customer service /打電話 點會用Facebook問

佢網站淨係迫人打電話

填完form雖然冇咁快 但都應該會有staff覆返你㗎喎

冇證據好難信你喎樓主

Paypal is working with the Bilderberg group, the same illuminati group that funds the CCP.

篤灰去美國

LM睇定D先

上Twitter煲鳩大佢

唔係唔信你

要有proof先可以落下一步

Keep calm 呀師兄

對唔住，因為畀佢屈我哋係恐怖分子，變得太嬲，對唔住各位兄弟，而家等緊佢覆我

奶共狗

最好email

好橋啊手足

信你 可能paypal都俾狗冼

paypal? 垃圾

垃圾

Push

amazon直接visa master仲好 其他不如用EA

proof?

上次就係用paypal課比立場
之後話洩漏先知對方keep左好多個人資料
即刻del左個paypal佢

Hello 冇圖

佢想執粒大家推爆佢

留名等睇證據

即係好似黑警唔出示委任證
有心裝你
要做佢要開新 case 100% log 所有野 with proof

推俾全世界知

屌 冇證冇據好難做啵

paypal一向都仆街黎

推!

搞撚大佢

點樣唔好用 paypal？咁以後點課金畀牙連？
LIHKG+ 就算你唔 login paypal，信用卡等資料都要經 paypal 嚟課畀牙連

唔通要靠嗰少少 google ads 嚟維持營運？發緊夢？

唔用 paypal 點課金畀 LIHKG？

你肯定未課過金畀 LIHKG

因為要課金畀牙連

嘩，呢單一定可以搞大佢
paypal外國大把人唔妥佢，俾料nytimes、wapost、guardian

唔用 paypal 請問點樣課金支持 LIHKG 一路以嚟為我哋香港人仆心仆命咁營運？

fc&src?

可否比無交易紀錄,mask左個人資料,order no我幫你call記者

之前蘋果派錢仲用PayPal 叫佢下次唔好再用

一定要搞大佢

呢個唔可以當證據

叫埋 LIHKG 唔好用 paypal

香港ＰＡＹＰＡＬ我記得係由ＰＡＹＰＡＬ分出來
早兩三年左右嘅事
應該係應中囯／香港政府要求
否則唔俾佢做生意之類

我記得果時出過ＥＭＡＩＬ
一係同意一係唔再用

無錄音，你話林鄭打電話，想溝你都得

我哋係攞paypal嚟做眾籌平台，跟住我哋自己格價，買嘢，送返香港， 所以無order number

月供立場用緊paypal 喎
立場可唔可以快啲用其他平台?

但係我係au區

叫佢出email!掟上Twitter

transaction record 個status無顯示咩?
我都有用paypal

你查recent activity

巴打我信住你係真先
你搞大佢
最好搞到侵侵都知
paypal有排煩
唔好放過佢

唔係唔信你
而係當你講係真,班奶狗一定諗緊點消滅證據

你無screen cap同錄音姐係比位人作故仔

因為買嘢去實體店買，所以都係轉去銀行account/幫手人嘅paypal 再撳cash出嚟

下？

ＰＡＹＰＡＬ愛中囯唔洗分咁細
不過佢都係分左出來

anyway係記得有單咁野啦我
兩三年前咁上下啦

一年課得一次
到出年可能連仔會有第二個方案俾大家課呢

ok , 呢種情況的確cap完無用

但你打上去一定要用app錄音, 你用筆寫班記者唔信的

WU啦

知道

推！杯葛PAYPAL

要cap圖出黎先可以煲大佢
美國公司奶共好大件事

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有無圖
覺得elon musk唔係咁

呢間野不嬲仆街兼食水深

等capture之後幫佢做國際宣傳~

圖都冇張

冇圖？

屌佢老母

cap screen 推上去俾外國睇

揾美帝制裁佢

呢單有潛力煲大
但係你無email證據真係搞唔掂

俾圖嚟，大家幫你推上twitter/erddit

屌佢老母個閪就恐怖

連PAYPAL都唔用得

[做錯左就再進化] 機場攻略整合

搞緊呀，而家問緊佢究竟咩原因

push
721 811 831

樓主嘗試留低證據in english，方便twitter傳播？
印象中paypal冇咩大陸生意，何必奶共

咁你用呢個答案咪得 又屌又鬧其實真係無補於事既
大家都信你 但都想你有證據我地FC

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

PayPal 而家仲係唔係美國公司，係既應該有得攪，有無外國巴知點投訴美國公司有政治西選？可能可以告到佢要賠錢Tim

有證據就可以同美國告狀

樓主話拎証據出黎，成3個鐘都未拎到出黎

佢老母臭閪個cs拖撚到2046都未撚覆我，我想架？

不如轉用虛擬資幣啦

遲早都會比金融機構bam

已經轉咗用其他，有心

有冇Cap圖呀？email Cap 圖？

PayPal 美國上市公司: PYPL
11.6億流通股 86% 姐係過10億機構渣住
頭四大股東揸左20%
分別係領航 富達 Blackrock 道富
全部都係ETF機構持股
頭十大股東總持股32%
剩返既股東持股每個持股不超過1.3%
第14個股東開始持股不超過1%
創辦人4個都係美國人

紅？ Vanguard 個標誌紅就真既
係呢啲時刻唔識就唔好出來鳩up帶風向啦

Send 俾 Fox News 搞大佢啦
美國兩院都讚緊示威者爭取民主勇敢乜乜乜
PayPal 咁串？搞大佢搞大佢

國際上同西方正常民主國家最普及最大嘅平台仍然都係佢，其他平台一係完全唔做亞洲市場
好多時俾錢都係要靠佢，好難令人有動力去取消
唯一國際性嘅就係Apple Pay 但係滲透度完全冇得比

Elon Musk

賣左喇

食屎啦

佢d亞洲區admin一定係強國人，你試試有無計搵倒總部level壓返落黎

無証據出乜撚野post 啊，你同popo一樣不能自控?
再無証據，你老母個閪就真係變臭閪啦。

好啦

今日chok唔到佢講，明日再戰

即刻取消ACCOUNT!!!